• Cambios en la interfaz de usuario
• Preferencias: nueva interfaz de usuario para Smartphone, Tableta (menú fijo)
• Preferencias: configuración de TV (bordes)
• Preferencias: tamaños de fuente (5..11)
• Contacto: Github
• +1 Youtuber (este canal)
